依家買車係咪得tesla呢啲電動車冇加價

尋日個政府話加15%稅 仲要即時生效
好多車都即刻加咗價 係啲電動車冇加價
好似 Tesla Leaf Kona呢啲 唔少model都冇加到
依家想買車嘅話係咪都係揀返電動車好啲？

係 早買早享受
體驗Elon baba最新科技

其實政府想迫死傳統車好耐 早啲買電動車好似多啲著數

有自己差電位先好買
電車越黎越多 公眾差電位數量跟唔上
除咗你好得閒去排隊差電

其實Tesla同堆電動車都繼續免稅
加完=無加 所以比起其他車係著數啲嘅

你有一換一咪冇加囉

一換一先免, 同埋有上限
你買Model X咪收皮

上網睇過 Model 3一換一仲免緊
Btw我都想有錢model X

tesla啲保險好貴冇人講？一年貴既2萬都有

買最cheap嘅model 3應該冇咁貴？

係 都諗緊呢樣野
價錢之外就係諗啲功能

有個fd 60%NCB 全保萬3

真

日產leaf其實幾好
不過睇你鐘意房車定揭背車

可唔可以講多啲
電動車只係熟tesla

架leaf個內籠肉酸到，錢七jazz level
究竟有咩傻仔比三十萬買

踩單車

之前係歐美賣得幾好
你出去睇下車試下車先 睇岩邊架咪買
依個grade架架都咁上下價錢

Model3又好好咩 啲造工
唔知遲啲Model Y會唔會好啲

計番唔係貴好多.60ncb計
普通2000cc汽油車 8k牌費+3k 3保
Tesla 1k牌費+ 13k 全保
洗落保險到好過買牌費.

Kona 27萬

2000cc 60 NCB 3k三保 你邊間咁貴

識人118i 0NCB 全保 都係萬幾
Model 3 車價平少少 60NCB 都要5位數咁惡

有啲人話支那製會好啲
呢個就要等review啦

所以Tesla保險貴係事實
仲要唔係好多間肯做
結果焗住要搵佢個間

咁計
60NCB都13k
0NCB咪32.5k
3x萬嘅車要3xk全保
即係保險佬覺得10個就有1個...

呢個都有聽聞過
但條街真係越嚟越多tesla
呢個趨勢都係唔會變

原來全保2萬叫貴

average 貴3成左右，不過連登fg 50k呢啲少錢黎

掃把佬
已經叫正常

佢個計法好似唔係咁
0%同60%其實出嚟個價唔係爭好遠
你可以上佢個網睇下 有online報價

其實最大問題都係叉電
叉電位增長嘅速度暫時都跟唔上電車增長嘅速度

如果依樣搞得掂就爭好遠
自己有位叉嘅話買電車係一個好選擇

都係 我住嗰頭叉電位真係少
想問食家係咪仲有免費叉電位？

求其喺youtube 打teslun 都知咩事

車唔貴 車保貴到仆街
保費夠買架車

即係Model 3 performance full option有冇加？

9up唔洗本

邊個傻仔會比30萬走去買leaf

仲有啲貨尾都係用舊稅價，今日見BMW 宣傳仲有貨尾

其實t車保險算係咁
不過啲墊底費就...

貴3千幾

Tesla 保費緊係正常啦
唔計d撚樣手車閪
撞親都九成返廠
唔claim保險果個一係就疊水一係就傻鳩
一定搞到好似高危車咁既價
郁親舊電都講6位數
真係搞手打個和 tesla買三保 保險公司多謝你tim
Claim一單頂十年

氣冷電池
fail

得啲政府地盤會買來做contract car

用屋企人出牌，60%NCB，有named driver 都係8千9